美國國務院重申中國在新疆犯下種族滅絕罪行 有關集體大規模強姦 性虐待事件令人震驚 必須嚴懲相關人士

BBC 的報道引述數名曾被關在「再教育營」的女性及一名守衛指，曾經歷或見過有組織的大規模強姦，性虐待和酷刑。

...

美國國務院發言人被問到相關報道時表示，美國對拘禁維吾爾及穆斯林的新疆集中營發生的暴行深感不安，包括當中的大規模系統性強姦和性虐待的第一手證詞。發言人重申，中國在新疆犯下種族滅絕、侵犯人類的罪行，如斯暴行令有良心的人感到震驚，必須嚴懲。又表示，中國應立即讓獨立調查員及國際觀察家調查在新疆發生的種種罪行。

Source:

等緊實際行動

推

唔派兵剷平北京 其他野都制裁唔到佢地

嗯

美國口交部

其實點解要搞9新疆
無讀歷史, 有無話我聽

依家緬甸單野又要搞左先

呢個關你有無睇新聞事

中國政府必須嚴懲有關部門

我都可以做口交Youtuber 屌支共
原來美國都同我差不多level

曬氣，係睇美國有乜實際行動

個個都觀望緊美國有乜實際行動

兩個口交部

你有睇新聞不如你講下？

出兵啦，口炮有鬼用

因為果邊最容易滋生恐怖分子
係支共咁認為

Cls概念

睇左佢緬甸打算點搞先，又係9成關中國事

hurter拜登:比我參觀下

依家都仲有南京人，南京邊有發生過大屠殺？

早幾年好多恐怖襲擊同激進組織想搞獨立(聲稱)
再加上回教同中東班恐怖分子既影響

共產黨入左去之後 新疆一直都係漢人話事 好既野都比哂兵團管 新疆人係入面地位都唔夠漢人高 班人唔嬲就假啦

飛核彈，每省一支
廣東丶北平丶上海多幾支

直接夷平仲好

以上費用由支那所有自家收入支付

但上世紀ge新疆其實幾聽話

Cls邏輯

射一百幾十支核彈過去就夠

China Joe日日打咀炮
制裁未？

美國對中方否決讉責議案表示遺憾

搞完!

要追到清朝擊敗準噶爾汗國開始，現代新疆一帶先叫做成為所謂中國既一部分，之後都有持續各種起事，加上後來俄羅斯帝國/英國擴張勢力範圍。民國時代基本上都半獨立，直至中共入侵為止。

因為新疆有天然資源，而人力中共又唔需要，而維吾爾族離心又大，留地不留人最合中共利益。咁就慢慢武裝殖民，將維吾爾族變成係當地少數

因為新疆提出獨立

同埋佢地從來都唔打算融入中國

佢地有自己的議會（原本），領袖，生活方式，宗教活動，語言，經濟系統.......

oh, 明白, 下一個就到香港啦

好撚恐怖竟然2021 年都會咁樣侵略人地

錯撚晒啦
咩東突恐怖組織, 全撚部中共抺黑

正確:
新彊土地面積達全中國六份之一, 天然資源豐富
但當地維吾爾人民信奉回教及以遊牧為生
與中共發展方向背道而馳, 故此需對維吾爾族進行清洗
全面控控新彊的資源

女權閪唔見晒

美方強烈遣責呀.gif

重申完未呀你老母

根本已經形同納粹德國
係人類罪行
左膠同女權繼續無視

幫緊中共高層含撚

美國：敦促維吾爾同中共雙方進行有意義對話

咪又係得個噏。
收皮啦！收皮啦！

斬首戰
核平中國
你

如果籌錢空襲 應該好快完成

因為民國唔會文化入侵
允許自治 圖博都係自治

支那呢d正一唔打唔撚服，美國仲係度得把口，世界必崩壞於獨裁之手

字眼包括譴責、反對、憤怒、遺憾、失望
之後過幾日當冇事發生
就好似奧巴馬當年咁。

無人機都冇再出過
唉

有種就出兵，納綷屠殺猶太人你就敢出兵，宜家你敢唔敢.？

連登仔：無圖學人開post？

Joe: 女童?

有種你咪出兵囉 咪撚係到9up 哈哈哈哈

會唔會晚晚服侍班大帝先唔洗死

食屎啦支持一個中國政策你都係加害者

呢個講法唔太正確, 疆獨絕對有外部勢力推動ge成份, 不過反正佢地都係反中

遠東不嬲就係邊個拳頭大邊個話事，蒙古人、契丹人、女真人、漢人，全部都係一直不斷互相侵略間融合。

其實新疆以前係白種人嘅地方，維吾爾族係西遷去嘅黃種人同當地白種人混血嘅後代

以前西域嘅人喺講印歐語，而非突厥語

用左膠大愛去制裁

根本冇必要搞咩集中營咁反智, 疆獨運動原本都係係外部勢力為主, 但on9中共而家有殺錯冇放過咁樣, 越來越多維吾爾人有離心係好正常

應該話喺民國中央政府無能力入侵。

四川，雲南嘅軍伐入侵過西藏好幾次

唔聽話就係恐怖分子

睇嚟西方民主自由陣營好快圍鳩支那

好多人唔知「烏魯木齊七五事件」